劉馬車表示當日衝擊警方防線的前線示威者有一千蚊收

被槍擊面個示威者有福了，可以收八萬蚊安家費

唔好POST傻仔上黎

叫佢收嗲啦

開頭仲驚呢條傻閪會支持反修例

性病仔收左幾多錢支持送中

唔好再理呢啲傻西啦

無人想知 白卡強姦犯講咩